唔該識保險既入一入黎

想知如果我，廿幾歲，冇絶症，病痛既話，
我自殺既話屋企人有冇錢收，如果有，又大約會有幾多錢？

有冇方法令屋企人攞多D錢

2389 2222有專人會解答

頭一年冇 唔好諗

人壽保險你買得多就賠得多
即係話想到時賠多d你就要交多d保費

另外人壽保險頭2年自殺應該無得賠

應該買左唔止一年，同埋如果夠多錢我等一年都得

呢位巴打都幾多自殺post
請問暗瘡定濕疹？

幾年啦

一個人寫遺書就叫自殺
喺某條橋飛墮就係意外

人生失敗，但想至少父母唔好唔開心，諗住一係搵個方法留一大筆錢，一係帶埋佢地走

意外多D？

第二句 fail
第四句 啲錢想留比邊個？

帶埋人走真係好LUN詭異既想法

如果梁振英聽日自殺，帶埋你暗戀條女走
你會覺得點

有咩講哂出黎訴個苦先啦

成家死晒就冇煩惱

如果我死左，有錢收，改善到生活，我諗佢地都唔會咁唔開心，可能會諗起都笑

要講失敗大把人失敗 但總有解決辦法
連登精神

精神！

你老豆老母都係窮人思維
比舊錢佢地都唔會識運用啦 你死得幾多次？

有冇問過佢地意見？

我暗戀佢個女？
我唔想屋企人唔開心，二黎唔想加重佢地負擔，冇左份家用，屋企份租要佢地兩個分

你小心保險公司踢得甩就踢
到時你老豆老母一蚊都收唔到

諗過賣身體器官 但非法野唔識咁多

冇 所以都係盡量執行留錢既計劃比較好

介唔介意講下面對緊咩難題？

應該夠佢地用到最後幾年掛

得幾千蚊都賣？
冇門路又危險 食水又深
你條命點會賤得過d中國人

個社會迫成你咁，你有勇氣離開但係冇勇氣反抗，控制緊香港呢班人，就算得最後一口氣，點解唔報佢地一仇

So far 你講到咁難捱
又好似淨係得返呢個方法
咁不如三個坐低一齊研究下

搵幾錢一個月？

冇咩好講，都係D最普通，你諗到既，我自己都覺得講出黎好樣衰，但真係好難頂

講真
我王傑一生經歷高山低谷到今日都仍然企左係度
我相信你都可以

Google有好多我既資料，未睇過不如望望

萬一 我計劃緊姐，未咁快執行，到頂唔順先啦，做好資料搜集先，多D資訊一定冇錯

聽朝返工再睇，訓了

Ok 等你起身

唔好自殺啊，你諗吓點樣可以善用自己嘅生命做D有意義嘅事好過啦

但係可以笑的話，不會哭

睇完，早期真係 咁都堅持到，好厲害

就係個生命冇意義，點善用都唔會有

早晨，我仲未搵返個仔

王傑與你同在

唔係得個女咋咩？

4年以來分別係唔同保險公司各買左4份人壽, 加埋都有600萬, 每月都係供梗600幾蚊, 今年已經係第六個年頭, 至於點解要等咁耐, 樓主自己參透下

夠買返層樓

好似話如果保險公司查到你有意圖呃保險, 包括你依個post 既問題, 佢都有權唔賠或者賠唔足比你。

唔係搞，都比埋條命出黎

你覺得你一生嘅價值比一份保險低？
唔好自殺啊，留耐啲先啦，你都堅持咗咁耐

我係做保險，自殺條款只係第一年唔賠，一年後自殺都賠

但死前諗清楚未

其實我廢到冇膽自殺 等緊有一日再忍受唔到既心情大過我既膽量

其實我同你一樣，每日都諗點解要生存，但我都係無勇氣去自殺，覺得係細膽救咗自己一命

我好明你，但不如一齊努力去改變自己同現況，
唔好當死係一個可以考慮嘅解決方法啊

有做運動，有去進修，有穩定工作
但我一世都冇可能成為自己想成為既自己，一世都做唔返好多野，有好多野都唔係做就可以成為

覺得自己既人生裡面冇一樣野值得留存，亦對世界冇留戀
我除時都可以死，只係等緊果一刻

最大既遺憾應該會係hunter仲未完

呀女係度呀